拜登公布其內閣成員名單

Joe Biden has completed his Cabinet. The president-elect announced his final picks this week, nominating his commerce secretary, labor secretary, SBA head and attorney general.

If confirmed by the Senate (a much better prospect now that Democrats have won control), Biden's Cabinet will be the most diverse in history. Fewer than half of them will be white. His selections also bring back some familiar faces from the Obama administration.

冇興趣知

戴琦幫過侵侵做野, 十分期待佢上任

都要睇

好重要

有咩咁重要
你覺得依班收中共錢既人會幫香港?

喺連登講知己知彼好似冇乜意思
唔少人只係想聽自己聽得舒服嘅嘢

扮撚晒國制專家

唔好成日活係自己世界啦，憑咩一定要人幫香港？

所以我咪問有咩咁重要要知

屌
資訊時代拒絕接收資訊

冇架啦，西方文明即將毁滅，民主自由將會成為人類歷史，未來世界都係獨裁國度

因為呢班人既每個政策同決定可以話係影響緊成個世界，包括埋香港，咁重唔重要？

你有冇腦自己分析

你勁有政治智慧

有冇X國人